衝唔衝唔係講道德高地

道德高地由和理非負責拎，呢個係分工。
勇武派要衝嘅話點拎道德高地？

由和理非去同人解釋衝嘅合理性，由和理非去解釋先有說服力，勇武派自己講冇人會理，亦即係解釋點解單純和理非冇辦法達到目的，亦即係解釋暴政對民意嘅漠視，亦即係解釋點解逼住要衝。

和理非既然已經持續用和平理性嘅方式去表達，噉政府唔讓步，自然係政府錯，呢個就係道德高地，政府嘅理虧，噉若果有個正當嘅目的需要做到，而單純嘅和理非無辦法達到，噉應該點做呢？

班和理非臭化閪口講唔好分化
做就屌人唔好衝
各有各做呢

其實見到69到614左右，我地士氣係一路升緊架，和理非同勇武派同時運作緊，噉先係勝利嘅機會。

如果和理非繼續做文宣同支持勇武派，而勇武派繼續頂硬上，國際輿論會繼續向市民傾斜，因為對比警察，市民永遠係弱勢。

衝都唔好夜晚衝
等日光 等有齊裝pls

係，夜晚唔好衝

仲有之後嘅，未輸架

推

最後一推

建制派議會內人多票多支持送中喎，跟大隊啦
成班金鐘人鏈，做數

各有各做，唔評論，小心行事